[
	{
			"questionId": 0,
			"questionText": "Kto jest autorem graffiti 'Balloon Girl'?",
			"questionAnswer": "Banksy"
	},
	{
			"questionId": 1,
			"questionText": "Jak nazywa się styl sztuki tworzonej na komputerze?",
			"questionAnswer": "Sztuka cyfrowa (digital art)"
	},
	{
			"questionId": 2,
			"questionText": "Kto projektuje najdroższe buty sportowe?",
			"questionAnswer": "Virgil Abloh (Off-White x Nike)"
	},
	{
			"questionId": 3,
			"questionText": "Jak nazywa się najsłynniejszy festiwal muzyczny na świecie?",
			"questionAnswer": "Coachella"
	},
	{
			"questionId": 4,
			"questionText": "Kto jest autorem rzeźby 'Pomnik Małego Powstańca' w Warszawie?",
			"questionAnswer": "Jerzy Jarnuszkiewicz"
	},
	{
			"questionId": 5,
			"questionText": "Który artysta maluje neonowe dzieła inspirowane Japonią?",
			"questionAnswer": "Takashi Murakami"
	},
	{
			"questionId": 6,
			"questionText": "Co to jest NFT w sztuce?",
			"questionAnswer": "Cyfrowe dzieło sztuki oparte na blockchainie"
	},
	{
			"questionId": 7,
			"questionText": "Kto namalował 'Krzyk'?",
			"questionAnswer": "Edvard Munch"
	},
	{
			"questionId": 8,
			"questionText": "Jak nazywa się słynna polska malarka tworząca abstrakcje?",
			"questionAnswer": "Tamara Łempicka"
	},
	{
			"questionId": 9,
			"questionText": "Które muzeum sztuki współczesnej jest najpopularniejsze w Nowym Jorku?",
			"questionAnswer": "MoMA (Museum of Modern Art)"
	}
]